中共媒體唔敢提及俄仔持有彈殼！只係向外報係 外籍人士

牆內班人真係好撚on9
冇一單新聞敢講佢係俄羅斯人！
只係提及外籍人士 明顯刻意隱瞞！
原來中俄關係係死穴其之一！

係twitter各位轉icon做俄國旗屌柒支那人！

千祈唔好下次出黎示威舉俄羅斯國旗
TVB同大陸官媒唔敢播架！
佢地可能會將枝旗打格仔

中共最怕 下次示威有人舉 巴基斯坦,印度,俄羅斯 國旗

京哥知道左你班撚樣就大獲

俄羅斯送豬瘟送鼠疫畀中國，中國都係不割蓆。

唔係tg 黎咩

仲要人地執走
佢報到拎入境咁

中國不嬲都係契弟，含到俄佬𠽌𠽌聲

俄佬送豬瘟俾佢唔敢屌

送多劑鼠疫都係唔敢屌

五毛方針亦唔會入呢d post講野

推到全世界知

中印係世仇

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

俄羅斯係中國死穴

畢竟黃俄

送國土俾俄羅斯都得
全世界冇中共咁大方